有無人屋企好重男輕女？

我呀哥係屋企就乜柒都唔洗做，飯來張口
我就乜都要做 慘撚過做狗
同襯任何一個屋企人嘈交，永遠無人幫我，一定係我錯
有咩想買就同我講叫我津貼下，次次都衰心軟應成
真係好撚辛苦
有人想知再講 講

由細到大都係咁 重男輕女到呀媽呀哥都話老豆重男輕女
慣架喇

有阿妹幫手真係好爽

利申屋企大仔有一個細佬

古代人定新移民？多數錫女鍚到癲喎

女朋友細佬，正一垃圾，屋企爭人幾十萬要家姐周圍問人借。老母成口大陸口音，重男輕女，天水圍層樓又係個女供。正一仆街。

起碼有人覺得，我成個屋企都重男輕女

我屋企係小數

我呀哥之前借財仔都係咁，但我屋企人仲幫佢還

大陸落黎果代重男輕女好普遍

養撚埋啲垃圾男人出黎
女仔通常就比較成熟
當捱吓啦 大個就有人欣賞你

供乜嘢樓，佢廢撚到喊，可以照顧到自己已經好好

拜山叫我呀爺保佑全家淨係無講我 好撚嘢

好心就企硬啦

仲旨意我畢業之後養佢地，含撚啦

我屋企錫妹錫到喊
反而對我就放牧咁

老豆老母成日話孻女孻心肝 而做出黎係另一回事

啱呀，成日話生女好，生女有著數

有事鐘無艷（女）, 無事夏迎春（仔）